cult片冇人講??? <<血色攞命花 Revenge>>

Trailer 好伏
抄I spit on yr grave 但on9 版

我睇咗都ok架，有甜又血腥，on唔on9就見人見智

你中意呢種劇情睇埋I spit on yr grave 1, 2, 3 啦

覺得套嘢唔似果啲荷里活b級片，佢會撚下鏡頭，滴血落螞蟻，take嘢幻想，最尾長鏡頭行暈間屋 不過劇情都係果啲，冇乜奢望

係呀，套戲成個製作(場景，鏡頭，玩色)係有質素

廢柴矮仔抆玻璃嗰度好正

聽日睇

變咗笑片 開頭以為佢係個兇狠角色，原來係廢柴嚟，抵佢次次都發唔到男主圍

睇完，拔玻璃個度算最重口味
Anyway , 成套戲數埋得5個人演出

流勁多血...有乜可能仲醒得返..........

我最想問劇情合唔合理？
我對面cult片一般
如果劇情合理都可能會睇

呢套正
好耐都冇一套咁不落俗套
又同時咁有風格既血腥片

女主角又正，爆seed後型過羅拉

算合理，女主角做低其他角色嘅情節唔會太離譜

除咗女主角跌落懸崖都死唔去，個傷口可以用啤酒罐完美縫合之外
呢套d製作真係唔錯，鏡頭，音效，剪接都好好睇

同埋流左幾桶血都仲行得郁

毒品個伏線算鋪得最靚

好撚正 cult得黎又會撚下鏡頭 拍得幾靚
B級片黎講算好好

可能太大期望 睇完有D失望
最正都係抆玻璃果度
最尾氹氹轉好 On9 搞到我笑左出黎

典型復仇故仔 但導演俾到料 有驚喜
質素唔係b級片料 場景，配樂，仲有d意象野好正
即使成套戲加埋得5條友 但保持到緊張感

你唔抽離呢種諗法既話 根本無辦法投入到套戲既下半部
基本上佢重生之後已經不合常理
不過我睇過有討論話燒樹開始已經係幻象

唔使擔心，已經睇晒，影響唔到

整體套戲幾好睇的
有幾個位都有d緊張

有d位玩血漿睇到笑